以前細個成日比人冚巴打隻耳搞到而家隻耳好似有啲問題

以前細個成日畀八婆老母 一巴掌打落我塊面度， 呢個都唔緊要佢仲要成日打中我隻耳， 每次畀佢打中隻耳之後都會聽唔到野， 同埋好似有氣壓咁樣， 到咗而家成日都好似聽嘢唔係好清楚， 我唔知呢啲係我嘅心理作用定係我只以真係出咗問題聽力受損

究竟我 隻耳仔 係咪真係有嘢

屌你老母臭閪依家諗起就火

我屌你老母呀

有冇醫科巴打絲打

屌你老母臭閪我對天發誓以後邊個夠膽 冚我 我一定會十倍奉還

巴打唔好正平啦， 畀啲解答我好喎

有冇巴打同我一樣有咁嘅疑難

我人擋殺人佛擋殺佛

有冇巴打覆下我

其實我係咪應該開喺健康台？

切左佢

呀你真係好撚幽默

畀我喺現實世界見到你呢啲人我睇下你夠唔夠膽同我講

admin 可唔可以幫手搬返去健康台？